<resources>
    <string name="app_name">NYAM.AN</string>
    <string name="home">Home</string>
    <string name="profil">Profil</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>
    <string name="pesan">Pesan</string>
    <string name="tampil_resto">Restoran</string>
    <string name="tampil_makanan">Makanan</string>

    <string-array name="data_nama_resto">
        <item>Table Nine Resto</item>
        <item>Red Chili Restaurant</item>
        <item>Posant cafe Resto</item>
        <item>Oemah Daun Cafe dan Resto</item>
        <item>Djago Jowo Purwokerto</item>
        <item>Restoran Taman Pringgading</item>
        <item>Waroenk Ora Umum Purwokerto</item>
        <item>RM Ampera Banyumasan</item>
        <item>Lombok Idjo Purwokerto</item>
        <item>Sambel Layah Purwokerto</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_deskripsi_resto">
        <item>"Jl. Profesor DR. HR Bunyamin Purwokerto Utara, Pabuwaran, Pabuaran, Banyumas, Kabupaten Banyumas, Jawa Tengah 53124
Buka :
Senin, 09.00–22.00
Selasa, 09.00–22.00
Rabu, 09.00–22.00
Kamis, 09.00–22.00
Jumat, 09.00–22.00
Sabtu, 09.00–22.00
Minggu, 09.00–22.00
Telepon : +62281627799"</item>
        <item>"Jalan Raya Baturaden No.KM. 6, Karang Blimbing, Pandak, Kec. Baturaden, Kabupaten Banyumas, Jawa Tengah 53124
Buka :
Senin, 09.00–22.00
Selasa, 09.00–22.00
Rabu, 09.00–22.00
Kamis, 09.00–22.00
Jumat, 09.00–22.00
Sabtu, 09.00–22.00
Minggu, 09.00–22.00
Telepon : +622816574573"</item>
        <item>"Purwanegara, Karangjambu, Purwanegara, Kec. Purwokerto Tim., Kabupaten Banyumas, Jawa Tengah 53127
Buka :
Senin, 11.00–22.00
Selasa, 11.00–22.00
Rabu, 11.00–22.00
Kamis, 11.00–22.00
Jumat, 11.00–22.00
Sabtu, 11.00–22.00
Minggu, 11.00–22.00
Telepon : +6281903304254"</item>
        <item>"Jl. KH. Wahid Hasyim No.101 - 103, Windusara, Karangklesem, Kec. Purwokerto Sel., Kabupaten Banyumas, Jawa Tengah 53144
Buka :
Senin, 10.00–20.00
Selasa, 10.00–20.00
Rabu, 10.00–20.00
Kamis, 10.00–20.00
Jumat, 10.00–20.00
Sabtu, 10.00–20.00
Minggu, 10.00–20.00
Telepon : +62281635169"</item>
        <item>"Jl. Gelora Indah I, Mangunjaya, Purwokerto Lor, Kec. Purwokerto Tim., Kabupaten Banyumas, Jawa Tengah 53113
Buka :
Senin, 09.00–21.00
Selasa, 09.00–21.00
Rabu, 09.00–21.00
Kamis, 09.00–21.00
Jumat, 09.00–21.00
Sabtu, 09.00–21.00
Minggu, 09.00–21.00
Telepon : +628112626772"</item>
        <item>"Jl. DI Panjaitan No.217, Karangreja, Purwokerto Kidul, Kec. Purwokerto Sel., Kabupaten Banyumas, Jawa Tengah 53141
Buka :
Senin, 11.00–20.00
Selasa, 11.00–20.00
Rabu, 11.00–20.00
Kamis, 11.00–20.00
Jumat, 11.00–20.00
Sabtu, 07.30–22.00
Minggu, 11.00–20.00
Telepon : +62281636372"</item>
        <item>"Jl. DR. Soeparno No.98, Arcawinangun, Kec. Purwokerto Tim., Kabupaten Banyumas, Jawa Tengah 53113
Buka :
Senin, Buka 24 jam
Selasa, Buka 24 jam
Rabu, Buka 24 jam
Kamis, Buka 24 jam
Jumat, Buka 24 jam
Sabtu, Buka 24 jam
Minggu, Buka 24 jam
Telepon : +628112993333"</item>
        <item>"Jl. Pierre Tendean No.41, Brubahan, Purwanegara, Kec. Purwokerto Utara, Kabupaten Banyumas, Jawa Tengah 53116
Buka :
Senin, 09.00–21.00
Selasa, 09.00–21.00
Rabu, 09.00–21.00
Kamis, 09.00–21.00
Jumat, 09.00–21.00
Sabtu, 09.00–21.00
Minggu, 09.00–21.00
Telepon : +62281642243"</item>
        <item>"Jl. Gelora Indah 2 No.7, Mangunjaya, Purwokerto Lor, Kec. Purwokerto Tim., Kabupaten Banyumas, Jawa Tengah 53114
Buka :
Senin, 10.00–21.30
Selasa, 10.00–21.30
Rabu, 10.00–21.30
Kamis, 10.00–21.30
Jumat, 10.00–21.30
Sabtu, 10.00–21.30
Minggu, 10.00–21.30
Telepon : +622816512946"</item>
        <item>"Jl. DR. Soeparno, Arcawinangun, Kec. Purwokerto Tim., Kabupaten Banyumas, Jawa Tengah 53113
Buka :
Senin, 08.00–21.00
Selasa, 08.00–21.00
Rabu, 08.00–21.00
Kamis, 08.00–21.00
Jumat, 08.00–21.00
Sabtu, 08.00–21.00
Minggu, 08.00–21.00
Telepon : +622811500074"</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_foto_resto">
        <item>https://media-cdn.tripadvisor.com/media/photo-s/04/58/88/4b/getlstd-property-photo.jpg</item>
        <item>https://media-cdn.tripadvisor.com/media/photo-s/0d/18/fb/99/p-20160925-204542-largejpg.jpg</item>
        <item>https://lh3.googleusercontent.com/p/AF1QipMNLvVq1Wp6sNDvl0XJwsg61TZwEWLUUjMZtLQx=s1600-w1000</item>
        <item>https://media-cdn.tripadvisor.com/media/photo-s/0c/90/b7/99/photo0jpg.jpg</item>
        <item>https://media-cdn.tripadvisor.com/media/photo-s/0a/67/2a/27/ikon-gamelan-menghiasi.jpg</item>
        <item>https://lh3.googleusercontent.com/arjWns-Karh4fsHy4Us7CUFBm6ZEY7lea6i04MATYJ4qdAg_QIMzqUvE-gdUjgj1aCwg0aQgZQ=w1080-h608-p-no-v0</item>
        <item>https://media-cdn.tripadvisor.com/media/photo-s/11/79/cc/4c/ta-img-20171209-181116.jpg</item>
        <item>https://media-cdn.tripadvisor.com/media/photo-s/0b/95/ab/8a/rumah-makan-ampera-banyumasan.jpg</item>
        <item>https://media-cdn.tripadvisor.com/media/photo-s/0d/0d/bd/91/img-20160922-wa0004-largejpg.jpg</item>
        <item>https://idahceris.files.wordpress.com/2016/01/rm-sambalayah-purwokerto-parkiran.jpg</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_lat">
        <item>-7.395186501017864</item>
        <item>-7.38381623453157</item>
        <item>-7.401248362169402</item>
        <item>-7.447149680831831</item>
        <item>-7.41896236476222</item>
        <item>-7.433878973622811</item>
        <item>-7.41548063486622</item>
        <item>-7.424979355761837</item>
        <item>-7.418154894640161</item>
        <item>-7.419467994639256</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_lang">
        <item>109.2449006411854</item>
        <item>109.24194386789982</item>
        <item>109.23146512618315</item>
        <item>109.2437026705927</item>
        <item>109.25145999673549</item>
        <item>109.2490429323181</item>
        <item>109.25424113231783</item>
        <item>109.2406285679003</item>
        <item>109.24970716790004</item>
        <item>109.25468029673551</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_nama_makanan">
        <item>Nasi Goreng</item>
        <item>Mie Goreng</item>
        <item>Mie Kuah</item>
        <item>Nasi Ayam Goreng</item>
        <item>Nasi Ayam Bakar</item>
        <item>Air Putih</item>
        <item>Tea</item>
        <item>Jus Jeruk</item>
        <item>Jus Alpukat</item>
        <item>Susu</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_deskripsi_makanan">
        <item>Nasi goreng adalah sebuah makanan berupa nasi yang digoreng dan diaduk dalam minyak goreng, margarin, atau mentega. Biasanya ditambah kecap manis, bawang merah, bawang putih, asam jawa, lada dan bumbu-bumbu lainnya seperti telur, ayam, dan kerupuk. Ada pula nasi goreng jenis lain yang dibuat bersama ikan asin yang juga populer di seluruh Indonesia. Nasi goreng juga dikenal sebagai masakan nasional Indonesia. Dari sekian banyak hidangan dalam khazanah Masakan Indonesia, hanya sedikit yang dapat dianggap sebagai makanan nasional sejati. Masakan nasional Indonesia ini tidak mengenal batasan kelas sosial. Nasi goreng dapat dinikmati secara sederhana di warung tepi jalan, gerobak penjaja keliling, hingga restoran dan meja prasmanan dalam pesta.</item>
        <item>Mie goreng berarti "mie yang digoreng" adalah makanan yang berasal dari Indonesia yang populer dan juga digemari di Malaysia, dan Singapura. Mie goreng terbuat dari mie kuning yang digoreng dengan sedikit minyak goreng, dan ditambahkan bawang putih, bawang merah, udang serta daging ayam atau daging sapi, irisan bakso, cabai, sayuran, tomat, telur ayam, dan acar. Makanan ini sangat populer dan dapat ditemui di mana-mana di Indonesia, mulai dari pedagang pinggir jalan (kaki lima) sampai restoran mewah. Mie goreng juga dapat ditemukan di warung Malaysia dan Singapura. Versi mie instan dari mie goreng juga sangat populer, seperti Indomie Mie goreng.</item>
        <item>Mie kuah merupakan "mie yang direbus" adalah makanan yang berasal dari Indonesia yang populer dan juga digemari di Malaysia, dan Singapura. Mie kuah terbuat dari mie kuning yang direbus, dan ditambahkan bawang putih, bawang merah, udang serta daging ayam atau daging sapi, irisan bakso, cabai, sayuran, tomat, telur ayam, dan acar. Makanan ini sangat populer dan dapat ditemui di mana-mana di Indonesia, mulai dari pedagang pinggir jalan (kaki lima) sampai restoran mewah. Mie kuah juga dapat ditemukan di warung Malaysia dan Singapura. Versi mie instan dari mie kuah juga sangat populer, seperti Indomie Mie kuah.</item>
        <item>Nasi Putih dengan lauk ayam goreng dengan lalaban dan sambal.  Makanan ini dapat ditemui di mana-mana di Indonesia, mulai dari warung makan  pinggir jalan sampai restoran mewah</item>
        <item>Nasi Putih dengan lauk ayam bakar yang dikecapi dengan lalaban dan sambal. Makanan ini dapat ditemui di mana-mana di Indonesia, mulai dari warung makan  pinggir jalan sampai restoran mewah</item>
        <item>Air mineral adalah air yang mengandung mineral atau bahan-bahan larut lain yang mengubah rasa atau memberi nilai-nilai terapi. Banyak kandungan Garam, sulfur, dan gas-gas yang larut di dalam air ini. Air mineral biasanya masih memiliki buih. Air mineral bersumber dari mata air yang berada di alam.</item>
        <item>Es teh atau Teh es adalah teh yang didinginkan dengan es batu. Es teh sering kali ditambahkan rasa seperti melati, dan buah-buahan seperti limun, ceri, dan arbei, atau susu. Es teh adalah minuman yang sering diminum saat siang hari karena suhu udara yang panas. Di warteg, es teh sering diminum selain air dingin. Teh tarik adalah contoh dari es teh. Selain itu, beberapa merek juga menyediakan es teh, seperti Teh Botol, Frestea, dan Nu Green Tea.</item>
        <item>Jus jeruk adalah jus buah yang diperoleh dengan memeras atau menekan isi buah jeruk. Diminum di banyak tempat di dunia, sari buah jeruk biasanya menjadi bagian makan pagi atau sarapan. Karena adanya vitamin C, jus jeruk dapat melawan beberapa penyakit seperti flu dan pilek, meningkatkan sistem kekebalan tubuh.</item>
        <item>Jus alpukat merupakan salah satu minuman sehat yang cukup populer di berbagai belahan dunia. Jus buah alpukat baik dikonsumsi oleh berbagai kalangan usia, mulai anak-anak, orang dewasa, hingga lanjut usia (lansia). Selain rasanya yang enak dan menyegarkan, jus alpukat memiliki segudang manfaat bagi kesehatan tubuh. Bahkan minuman ini kerap dijadikan salah satu menu diet sehat bagi mereka yang berhasrat menurunkan berat badan. Jus buah alpukat disebut mengandung lemak tak jenuh sehingga aman untuk dikonsumsi secara rutin. Tak hanya lemak baik, minuman yang satu ini juga kaya nutrisi, seperti vitamin A,B,C,E, dan K serta karbohidrat, protein, folat, hingga magnesium.</item>
        <item>susu memiliki banyak fungsi dan manfaat. Untuk umur produktif, susu membantu pertumbuhan mereka. Sementara itu, untuk orang lanjut usia, susu membantu menopang tulang agar tidak keropos. Susu secara alami mengandung nutrisi penting, seperti bermacam-macam vitamin, protein, kalsium, magnesium, fosfor, dan zinc, pendapat lain menambahkan bahwa susu mengandung mineral dan lemak. Oleh karena itu, setiap orang dianjurkan minum susu</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_foto_makanan">
        <item>https://1.bp.blogspot.com/-brNNo9Gt90Q/Va-ZBMqHk5I/AAAAAAAAADk/NQMSWAGX98s/s400/resep-nasi-goreng-sederhana.jpg</item>
        <item>https://i1.wp.com/wirapax.com/wp-content/uploads/2018/03/Mie-Goreng-Biasa.jpg</item>
        <item>https://1.bp.blogspot.com/-75aVPrF8NXk/WcHeSLnLJHI/AAAAAAAABn0/Xbb_V6o0n08i5o-583EOIrzbA6bRtiuhQCLcBGAs/s1600/1505877492607.jpg</item>
        <item>https://cdn.idntimes.com/content-images/post/20191205/72490026-776557992815618-593725874878062028-n-df889a18e4dde5cdbfe82d5ad558b3ef.jpg</item>
        <item>https://totabuan.news/wp-content/uploads/2020/05/20180604150310-1-ilustrasi-ayam-bakar-003-tantri-setyorini.jpg</item>
        <item>https://cdn-2.tstatic.net/bali/foto/bank/images/ilustrasi-air-putih-minum-air.jpg</item>
        <item>https://cdn.akurat.co/images/uploads/images/akurat_20181029123557_B6tXpj.jpg</item>
        <item>https://www.sijekpulsa.com/assets_shop/product/ifrA-3543-original.jpg</item>
        <item>https://cdn.yummy.co.id/content-images/images/20200702/M1FzhM0fy2wwuNp1uzhDc5Wox04qOhmd-31353933363633383639d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e_800x800.jpg</item>
        <item>https://media-cdn.tripadvisor.com/media/photo-s/14/25/22/29/es-susu-putih.jpg</item>
    </string-array>

    <string name="title_activity_detail">ScrollingActivity</string>
    <string name="large_text">
        "Material is the metaphor.\n\n"

        "A material metaphor is the unifying theory of a rationalized space and a system of motion."
        "The material is grounded in tactile reality, inspired by the study of paper and ink, yet "
        "technologically advanced and open to imagination and magic.\n"
        "Surfaces and edges of the material provide visual cues that are grounded in reality. The "
        "use of familiar tactile attributes helps users quickly understand affordances. Yet the "
        "flexibility of the material creates new affordances that supercede those in the physical "
        "world, without breaking the rules of physics.\n"
        "The fundamentals of light, surface, and movement are key to conveying how objects move, "
        "interact, and exist in space and in relation to each other. Realistic lighting shows "
        "seams, divides space, and indicates moving parts.\n\n"

        "Bold, graphic, intentional.\n\n"

        "The foundational elements of print based design typography, grids, space, scale, color, "
        "and use of imagery guide visual treatments. These elements do far more than please the "
        "eye. They create hierarchy, meaning, and focus. Deliberate color choices, edge to edge "
        "imagery, large scale typography, and intentional white space create a bold and graphic "
        "interface that immerse the user in the experience.\n"
        "An emphasis on user actions makes core functionality immediately apparent and provides "
        "waypoints for the user.\n\n"

        "Motion provides meaning.\n\n"

        "Motion respects and reinforces the user as the prime mover. Primary user actions are "
        "inflection points that initiate motion, transforming the whole design.\n"
        "All action takes place in a single environment. Objects are presented to the user without "
        "breaking the continuity of experience even as they transform and reorganize.\n"
        "Motion is meaningful and appropriate, serving to focus attention and maintain continuity. "
        "Feedback is subtle yet clear. Transitions are efﬁcient yet coherent.\n\n"

        "3D world.\n\n"

        "The material environment is a 3D space, which means all objects have x, y, and z "
        "dimensions. The z-axis is perpendicularly aligned to the plane of the display, with the "
        "positive z-axis extending towards the viewer. Every sheet of material occupies a single "
        "position along the z-axis and has a standard 1dp thickness.\n"
        "On the web, the z-axis is used for layering and not for perspective. The 3D world is "
        "emulated by manipulating the y-axis.\n\n"

        "Light and shadow.\n\n"

        "Within the material environment, virtual lights illuminate the scene. Key lights create "
        "directional shadows, while ambient light creates soft shadows from all angles.\n"
        "Shadows in the material environment are cast by these two light sources. In Android "
        "development, shadows occur when light sources are blocked by sheets of material at "
        "various positions along the z-axis. On the web, shadows are depicted by manipulating the "
        "y-axis only. The following example shows the card with a height of 6dp.\n\n"

        "Resting elevation.\n\n"

        "All material objects, regardless of size, have a resting elevation, or default elevation "
        "that does not change. If an object changes elevation, it should return to its resting "
        "elevation as soon as possible.\n\n"

        "Component elevations.\n\n"

        "The resting elevation for a component type is consistent across apps (e.g., FAB elevation "
        "does not vary from 6dp in one app to 16dp in another app).\n"
        "Components may have different resting elevations across platforms, depending on the depth "
        "of the environment (e.g., TV has a greater depth than mobile or desktop).\n\n"

        "Responsive elevation and dynamic elevation offsets.\n\n"

        "Some component types have responsive elevation, meaning they change elevation in response "
        "to user input (e.g., normal, focused, and pressed) or system events. These elevation "
        "changes are consistently implemented using dynamic elevation offsets.\n"
        "Dynamic elevation offsets are the goal elevation that a component moves towards, relative "
        "to the component’s resting state. They ensure that elevation changes are consistent "
        "across actions and component types. For example, all components that lift on press have "
        "the same elevation change relative to their resting elevation.\n"
        "Once the input event is completed or cancelled, the component will return to its resting "
        "elevation.\n\n"

        "Avoiding elevation interference.\n\n"

        "Components with responsive elevations may encounter other components as they move between "
        "their resting elevations and dynamic elevation offsets. Because material cannot pass "
        "through other material, components avoid interfering with one another any number of ways, "
        "whether on a per component basis or using the entire app layout.\n"
        "On a component level, components can move or be removed before they cause interference. "
        "For example, a floating action button (FAB) can disappear or move off screen before a "
        "user picks up a card, or it can move if a snackbar appears.\n"
        "On the layout level, design your app layout to minimize opportunities for interference. "
        "For example, position the FAB to one side of stream of a cards so the FAB won’t interfere "
        "when a user tries to pick up one of cards.\n\n"
    </string>
    <string name="menu">Menu</string>
    <string name="harga">Harga</string>
    <string name="keterangan">Keterangan</string>
    <string name="date">Date</string>
    <string name="submit">Submit</string>
    <string name="delete">Delete</string>
    <string name="add">Tambah</string>
    <string name="signup">Sign Up</string>
    <string name="signin">Sign In</string>
    <string name="setting">Setting</string>
    <string name="title_activity_settings">SettingsActivity</string>

    <!-- Preference Titles -->
    <string name="messages_header">Messages</string>
    <string name="sync_header">Sync</string>

    <!-- Messages Preferences -->
    <string name="signature_title">Your signature</string>
    <string name="reply_title">Default reply action</string>

    <!-- Sync Preferences -->
    <string name="sync_title">Sync email periodically</string>
    <string name="attachment_title">Download incoming attachments</string>
    <string name="attachment_summary_on">Automatically download attachments for incoming emails
    </string>
    <string name="attachment_summary_off">Only download attachments when manually requested</string>
    <string name="dark_theme">Tema Gelap</string>
    <string name="yes">Ya</string>
    <string name="no">Tidak</string>
    <string name="save">Simpan</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="refresh">Refresh</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="title_activity_detail_makanan">ScrollingActivity</string>

</resources>